范冰冰身在洛杉磯移民局 求美國政治庇護

〔記者羅凌筠／綜合報導〕范冰冰陷逃稅風波後神隱2個月，昨港媒報導她日前獲釋，秘密飛往美國和未婚夫李晨會合，經紀人穆曉光仍遭當局扣查，一名獨立媒體人「蔣罔正Edwin尹科」也爆料，范冰冰昨現身洛杉磯移民局，向美國尋求政治庇護，今又加碼指出，中共大追稅後，范冰冰已經補繳9800萬人民幣（約台幣4.4億元）稅金。

蔣罔正影片中稱，范冰冰昨日洛杉磯時間上午10點現身移民局按壓指紋入境，L1簽證改政治庇護簽證，范冰冰的理由是遭到政治迫害，以及中共官員的性騷擾，不過文件中沒有提到王岐山，說明郭文貴的桃色爆料是杜撰的。

蔣罔正又指，范冰冰擁有60.78億人民幣（約台幣273億元）的身家，在美國有3棟房產，尤其佛羅里達州的房產價值過億人民幣，被大追稅後她已經補繳9800萬人民幣（約台幣4.4億元），成龍向她獻計，要她申請L1簽證（非移民工作簽證）赴美，暫避風頭。

《世界日報》今報導，蔣罔正受訪又改口范冰冰不是「入境」，而是5月底以後一直滯留美國都沒有走，他說消息來源是范冰冰的美國華裔男律師，並表示自己並不想紅，只是被律師利用了，希望借他的口放出消息，說法顯然漏洞百出。

中國或成大贏家

勞

娛樂界玩到政治實無運行

成龍條仆街賣國

又多個移民機會

成60億身家, 唔洗做啦
係美國嘆埋下半世咪算

美國得2億hkd
支那d錢應該凍結

岐山中出過都有事？

成龍向她獻計，要她申請L1簽證（非移民工作簽證）赴美，暫避風頭。

仲話愛國人士
國家問你要少少錢就走佬做美國人

范冰冰做咩生意可以搵到60幾億人仔 仲搵多過四大天王

幾時收香港難民

一d都唔愛國

5毛點睇呢單野

仲會唔會返支支嫁

做雞都可以政治庇護?

係大陸拍套戲都袋一億啦

做嫖客生意

掌握各高官交換性奴資料

愛国愛到咁地步佢都算垃圾

支那雞

出埋成龍名
今次仲唔陷家產

唔多過先出奇啦

成龍咁撚愛國 點解會叫人逃去美國？

點解出到境

搵四大天王同大陸首席女星比

成龍唔係好愛國咩，叫人避咩風頭呀

有60億都唔肯比1億

之前人地已經叫你走你唔肯走

比左9800萬交稅

出動強力部門夾返去做肉便器

陪訓兩個月

你信呀

慳啲洗都夠

又多一個中國人實現中國夢 - 去美國實現美國夢

又係呢d on9 theory
好old school喎ching

佢條仔李晨呢？

fat fat了我的國

嘩 好愛國啊

垃圾支那

食完

依家大陸要交45%稅

交返廿幾億先啦

交果一億以為有得走

俾邊個性騷擾

拍戲賺既錢頂晒龍咪十 廿幾億 60億真係好誇張 仲多過D生意佬 唔怪得話自己就係豪門

四大天王紅早過范冰冰十幾廿年... 不過真係唔知劉德 黎明 城城個D有幾多身家 學友唔洗講 雷曼比人清袋咁滯

聽講有個，當年比小甜甜包

垃圾 搵完錢就拍拍蘿友走

係美國拍Hollywood過到世啦

冰冰係大陸最紅果個....

唔通真係淨拍戲咩
有錢晌身一定投資生意
佢咁早成名
食正大陸急速發展條水
掟d錢買下房產都fatfat 啦

原來冰冰同成龍都係賣國賊

章x怡都做雞啦
你估范xx冇做咩

唔係好撚愛國，移民局唔好批呀

作為中国人要走去美國搵政治庇護，笑死唔笑死

係咪假新聞來嫁 ？

事實就係想上岸嫁人唔想再做雞，啲人唔比就求其拿條罪拉佢。

以往口中的愛國呢

昨港媒報導她日前獲釋，秘密飛往美國和未婚夫李晨會合

點解咁唔愛國？

愛國愛左去美國？

大把有錢佬想逃稅

因為本身都唔志在社會福利或回報返社會

成龍仆街啦今次

好似二戰前啲猶太人

而家反緊美帝你就去同美帝含撚！

出到境??

中國人所有錢都係國有，只係平時容許你動用放住喺哩度既資金，佢可以隨時要你上繳，好似係

但其實係大陸十個做生意入面有十個都逃稅 只係睇中共的唔的起心肝查

套巴清傳呢

男主角強姦 女主角走佬

國家大不及賓周大

睇鬼咩，有一隻唔敢出聲，凈係識喺度瘋狂負皮。

話晒都係山爺條女，都會放佢走嘅

一把把車落共慘黨
做左咁耐中國雞轉頭食洋腸

做雞做到有60億

Tvb嗰班做多幾世都唔會有60億。

反了反了

人地有兩個殼上咗市 有幾誇

仲有其他原因先走去美國
如果真係有60億身家怕咩交1億稅
交完繼續係大陸掘金唔好

生於鬼國 連身體都是屬於黨的

范冰冰做難民

屌 2億唔豪洗 做返平民都有排用喇

侵侵有新女星玩

買慣LV ，食好住好，要敗曬2億好快

所以我咪話做返平民囉 盲撚左呀

愛國還愛國,去美國還去美國,兩樣野黎

佢做過乜撚有資格政治庇護

有Ｄ野返唔到轉頭

叛國投美，雖遠必誅！

25雞

洗多40年應該夠
間唔中投資下有突

啲身定係哂中國咁撚豬

不過文件中沒有提到王岐山，說明郭文貴的桃色爆料是杜撰的。
講到明王岐山既話，我諗佢一輩都生在恐懼之下。

Google下 明面條數計一定冇60億
背後有咩生意就唔知

買架私人飛機，游艇
或者去賭

二億都好快無

成龍向她獻計

G

幾時到我有老公

愛國，美國都係國

有個西就買到間幾十億市值既上市公司或者控制性股權

中國第一明星轉投美國

如果只係為錢唔會需要走佬 應該係佢上位同班大佬有關俾人清算 留係度會變權鬥犧牲品

篤左成蟲出黎

有得咁架咩

拖成龍落水

佢又出到國?

你點知咁樣俾一俾會唔會之後仲要再俾加再有手尾跟？
唔好話咩一億好少 係你呢刻俾左唔知會意味住啲咩 諗下啦

13億x5=60億

有錢就一定要俾? 咁你唔好去問誠哥攞返幾億洗

你知唔知咩叫稅? 準備返學啦聽日

總之去到美國就嬴啦

成龍

第一名妓

所以先尋求政治庇護 習近平上任以黎成個中共高層都比人清洗過一次咁滯 真係有幾耐風流有幾耐折墮

快點派吳京去抓她回國治罪

雞？

有無高官黑材料爆先，有咪美國庇護你囉

我唔信佢咁on9,所有身家係晒大陸
係娛樂圈打滾左咁耐,應該有暗中轉移資產去美國

前車可鑑
賴昌星都俾大陸派特工同佢"溝通"
最後死死地氣返去大陸"受審"啦
只要大陸安插一個罪名俾范冰冰嘅
佢一樣最後要返大陸"受審"
係睇美國肯唔肯俾范冰冰入籍美國啫

利申：以前讀書有個阿Sir係大陸異見人士
佢試過幾次俾人暗殺，次次都係製造意外
好彩佢命大鋪鋪都好彩死唔去
但後來d特工越玩越大，影響到學校
最後佢同大陸交涉簽咗唔知乜，同埋交咗d嘢出去先冇事

點製造意外法

起碼去到令計劃個 level 先有相關黑材料啦

佢呢挺入中南海幫領導出火既會有幾多機密野係手

捉成龍就岩架啦

活家禽貿易

成龍賣國賊,啪撚左佢個仆街仔啦

貿易戰輸左咪揾商家佬/有錢既明星填數囉

成龍呢獲仲唔俾人玩死

冬天時候半夜響佢屋企門外條石屎樓梯倒水
等第二朝結冰跌死佢

響佢架車動手腳，等駕車冇得剎車

整鬆條天然氣喉，等佢附近食煙時候爆炸

可常俾7常委同時.....

死之前爆下邊個名人碌鳩最細

一個戲子搵到六十億？
幾億就話啫

啲錢根本唔係佢
而係佢班老細

馬雲 馬化騰 王建林
只係管錢佬

成龍又贏

咁荷里活明星，全球每人俾1蚊，都過百億。

成龍有冇屌過？

比其山瘋狂中出都走唔到？

演藝地位一定四大天王高好多
錢就一定范冰冰多啦 食正大陸上緊個段+通漲

我係你唔問Ｄ全世界人都知答案的事

講真 捉你返去真係大把方法 淨係搞你屋企人你已經投降啦

章x怡高級啲，起碼食過啲以色列富豪，人哋都稱佢為gf。

今次證明走資既優勢，港樓勢闖$30000一尺

之前比人軟禁, 仲走得到, 你話劉霞啫

成龍屌盡世間眾女
估唔到會衰喺女度

哇屌 好撚恐怖
年中唔知有幾多人咁樣死於「意外」
死左就不了了之
終共真係好撚恐怖

應該睇開佢個個大佬比人權鬥鬥走左
再留係終國唔會有好日子過

痴撚線 但不意外

傳聞咋？！人都未見講到興高采烈

要搵人祭旗 咪搵個最紅既黎郁手 加上軍妓同上面關係千絲萬縷 驚佢知太多 咪要郁手

lm

Welcome to America!
美帝國又多個談判籌碼

又可以收大陸范冰冰出口關稅

做雞

點解假到咁嘅新聞都有咁多人回

一億恐怕只係「暫時性利息」，最差情況求奇搵條罪告你然後充公晒你六十億

係咪應該問，知扇有60億只屈一億？

侵侵有福了

嘩！買花生

洪大哥唔出手嘅
你哋個仔仲係終國喎

咪就係講錢囉
范冰冰仲多過四大天王加埋啦

係大陸搵夠就移民系列

之前有個post係討論4天王邊個最有錢
又世界大戰
結果都冇結論

武則天

去都去歐洲蹬，去黑國死得仲快

大明星啲野浮開始上水面

湯唯食緊花生

陰陽合同單野點會剩係要你一億
一定追究埋你以前拍落果d戲 到時充公60憶不是夢

你條脷都伸得好長

最無錢一定係黎明
條友係大陸撈唔掂

推呀屌你

兒登仔以香港為世界中心

笑死 四大天王

范冰冰 搵好多錢 , 好努力.
還珠格格 本來佢做紫薇,
之後做金鎖 , 本來唔想做, 好彩佢阿媽叫佢忍耐去演出.

兒登仔視野仲窄撚過台狗

李晨最勁
咁廢都食到冰冰富婆

成龍同周星馳或者有得同范冰冰比下
四大天王真係早D抖啦

好似意外果套戲咁

因為佢擁有四大天王都冇嘅嘢

果時最靚係佢
趙薇好撚樣衰, 林心如又好撚老土

房祖名又要吸毒

成蟲對隻雞不離不棄

李晨本身都有家底

知道佢地條撚有幾長已經夠機密啦

以及中共官員的性騷擾

三個窿都玩臭哂, 李晨埋單

趙薇 而家都叫發左

反而林心如 無發到

同埋套劇做得最出色 係張鐵林

搞再之後果十幾廿年都覺得 乾隆就係咁撚樣

本身片酬高，自己又開埋公司，仲有d老闆幫下手

成龍同趙薇多過范冰冰。趙薇好似過百億。

講到你都有料食到唔要咁

好似真係得林心如係梅

真係要講四個邊個最有錢》窮的話
估計係劉》郭〉張》黎
本來學友上晒岸最有錢，不過雷曼後就大跌
華仔就係大陸算搵得最多錢天王
城城就除左車之外無咩駛得好大，最多買樓收下租咁，而且演藝市場比學友同黎明廣闊得多，特別華仔腳傷後未必拍到動作戲下或者有被城城追過一天

一隻阿里影業捲番來ge 錢 拍幾多套戲先有

其實發生咩事
沒交稅呢啲嘢好少事姐
洗乜搞到咁大
講到要驗范丞丞係咪佢私生子

申：乜都唔知

佢60幾億都無用啦 實拎唔走

都唔係霉
不過食唔到果浸inflation
同埋可能台灣人係比較易滿足

林心如都梅 我覺得開得自己工作室嘅，中間一定有油水撈
同埋佢都專心家庭啦

趙薇個啲咪又係幫馬雲個啲睇檔。啲錢都唔知幾多係佢自己

咁馬雲都係幫人睇檔啫

成龍向佢獻計
當中關係

全部都洗頭

所以話中國幾撚神奇
屌得美國越多就越多人過去
仿佛要你曲線支持美國

雷曼都唔係total loss,過左幾年都仲賠返6/7成比D苦主

五毛不見了

有間唐德佢有份，都叫做內地上市公司

寧願交美國稅都唔交中共稅

佢老公都搵唔少
搵夠緊係享受下生活

逃稅都可以申請政治庇護？

范冰冰的理由是遭到政治迫害，以及中共官員的性騷擾

都做埋肉便器啦
有命走到已經算贏

我屌你啊，仆街成龍做賣國賊

如果佢個喺毛主席嗰個年代已經要誅九族全家批死你

佢best friend 許家印呢

笑左

Call 左房事龍返去問話未？

問題係
賺完嘅錢拎唔拎得出中國?

成龍又錯多次每一個男人都會錯既事

逃稅都可以政治庇護

成龍應該叫佢去油麻地公眾停車場9樓問下嘛

佢只係犯左每個男人都會犯既錯

比官屌一次都幾億
官射幾多精
范收幾多錢

其實佢去美國係傳定真係證實左先?

去美國做咸蟲私家雞

佢勁撚多間既公司董事
廿間好似
黃曉明成60間
唔好當人地係明星演員咁簡單

范冰冰都醒，係美國買定磚頭

係人都知中共唔係好人

傳聞嚟
蘋果做新聞 事實係點 無人會知

高級版馮提莫

講呢d出嚟，只係想講
大陸要一個人活響恐懼當中係非常簡單嘅一件事
一時三刻搞你唔到，可以搞你朋友家人
一個極權政府要針對一個人落手
咩國家都保護唔到

成日講愛國果d, 有邊個剩係得本中國護照架

咁如果我好憎我屋企人係唔係搵中共就搞掂

同政要/國企高層瞓一晚，up個號碼/國策你聽，都執十億八億啦

過夜錢都慳返

例如金正男

可能佢個仔吸毒比人捉所以...

好想知班大陸仔係微博仲有咩講
連咁姐咁有錢咁出名都被迫害跑去美國

冇人同情個經理人
個經理人是無辜的

成班一早屌過哂
包括出聲個個

可否po 下佢啲J 圖

大陸封殺
實唔會揾佢拍啦
Hollywood 片都要賣阜

當佢多一百歲命 每個月fing百幾萬都仲得

廣東一夥劫匪在搶劫銀行時
說了一句至理名言：通通不許動, 錢是國家的, 命是自己的!
大家都一聲不吭躺倒

劫匪回去後
其中一個新來的碩士劫匪說:老大, 我們趕快數一下搶了多少!
那老劫匪(小學程度)說: 你傻啊? 這麼多, 你要數到什麼時候啊? 今天晚上看新聞不就知道了嗎!?

這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要!

劫匪走後, 行長說, 趕緊報案!
主任剛要走, 行長急忙說: 等等! 把我們上次私自挪用的那五百萬也加上去!
主任說: 要是劫匪每個月都來搶一回就好了

第二天新聞聯播報導銀行被搶了一億, 劫匪數來數去只有兩千萬。

老大罵道：媽的, 老子拼了一條命才搶了兩千萬, 銀行行長動動手指頭就賺了八千萬, 看來這年頭還是要讀書啊....

逃稅都可以政治庇護...咁我都唔交稅....

你邊撚個

你咁易拎得走中國仲會有有錢佬留低咩

成龍你條撚樣賣国

中共嫖客好捨得比錢

會唔會有日妓女出資救國家

下個到趙薇

呢d狗屎垃圾新聞連登仔信到十足

唔係咁蠢嘛贏國 家醜不出外傳啊

成龍賣埋小龍女都補唔返隻鑊

應該唔會 祖先係烈士

連登五毛幾時入嚟

養肥左d豬 宜家開始劏 睇黎貿易戰輸得好慘 口裏說不 身體卻很誠實

杜琪峰套意外

湯唯都曾經係呢個體制嘅受害者

林心如都叫霉？

如果捉埋房事龍就正

聽聞趙薇，楊冪走左黎香港，但走唔走到去美國就未知

佢面個浸就2億
之前走幾多過去無人知

鋪定後路食台仔去台灣

佢嗰59億運走左未

捉唔到楊冪咪捉劉凱威囉
呢啲污糟嘢支那又唔係未做過

林心如台灣人嚟㗎喎

如果侵侵拒絕支那政治移民，冰冰遞解出境，到時連中國海關都有吊呢隻高階雞

呢個之前搞左喇
洗唔小錢甩左身

肥羊唔幫補得幾多

煙剷抵撚死啦

美軍都未出已經帶路
漢奸點夠支那狗嚟

一隻五毛都冇

想知有乜理由批
佢有為民主自由人權發聲？
佢有受生命威脅？

出得嚟行預左要還

搞咁多野真接搵刀手唔好

咁荷李活果啲搵幾多？

移民官：驗一驗身先

佢咁出名竟然投奔資本主義, 應該好快比人毒死

比范冰冰打草驚蛇，呢個走唔甩啦

去移民局話做高級中國雞係咪有特快簽證？

你以為加拿大政府唔知發生緊乜事咩
意外就冇藉口插手，如果係俾人刺殺嘅
警察唔就可以唔做嘢啦

重話同美國鬥
班中國人有咩事就搵美國佬
我肯定如果美國打中國
成班中國人肯肯定排住隊做漢奸啦
愛國喎 吥

成龍今舖仲唔爆炸

范冰冰擁有60.78億人民幣

夠啦

屌支那雞竟然叛蟈

出通緝拉作番支那啦。仲可以抄家，發發啦支那狗

中共un un腳等你搵埋搵埋,一野清袋又食又拎
愛國？ 你的資產，身體和所有都是蝗國的，是時候為國家出一分力了

而家乜鳩都無喇

波台狗咪衝哂入黎

竟然走得甩

邊個多錢咪到邊個囉

歧山哥依家同維尼內鬥緊。
海航都可能就收皮

屌你 劉德華都成百億身家啦
係學友最窮

搞左金鎖同小燕子，幾時搞埋紫薇

走黎香港有鬼用，洗頭艇搞掂啦

過你一棟先

小燕子之已經搞左一獲喇
而家基本上皮已收

都唔知做幾多唔見得光既野，俾人逼害？自己知自己事

搞咁多野尤其是喺部車做手腳都唔報警或者傳媒？？？

幾時到海綿蛋糕兩公婆呀

呢個就擺明啦，佢班友身體不知幾誠實

海綿蛋糕比人搞緊啦

居民證

上次佢單新聞係真？但佢唔係出嚟澄清咩，真係俾人搞照計係會潛水喎

李晨亞爺係抗日軍政大學畢業生
基本上呢間野畢業都做到高層
李晨上一次電視大約300萬出場費

當日李晨死都左屋企人成堆大陸軍企派人去

條友屋企去紫禁城大約半小時

應該係范冰冰走佬,李晨無事

李晨一早走左去老美喇
之後傳係佢兩個幫軍部走資
所以先比人搞

成龍否認，但係有分析指出成龍有份提供建議俾范冰冰

唔係話唔信你
但個特工會唔會太廢
暗殺個人殺幾次都殺唔到.....
實比人炒

中國夢係美國發

成蟲都有份叫？

捉9埋成蟲返去通櫃喇

呢頭攪完個協會支持香港藝人北上，個頭教范冰冰逃稅走佬去美國

邊個敢認

唉，俾你班人激死

點只要錢咁簡單 人又要錢又要

中國夢係去美國

Sweet home Alabama!
大把redneck保護佢

又會比佢出境既

其實咩理由可以申請政治庇護？
My west has broken, please help me?

似係走資加幫人走資
俾人打

頂級雞 美麗西 四大天王點夠fight?

海綿蛋糕係邊個？

黃曉明 ？

差燒丙個仔

其實姚明係唔係一早割哂席

成蟲煽動及教唆犯人逃離中國

陶傑講得好啱，無論係邊個大陸人到最後關頭都要抱西方國家大腿

呢單野 共慘死硬 睇下有無黑材料爆大獲

想走！！洗頭艇囉

掌握晒中共高層同富豪嘅床上表現 當撈侵最鍾意聽呢啲八卦嘢

單新聞真定假㗎？

所以話呢中國人嘅立場
千其唔好睇佢把咀講乜
要睇佢對腳同啲錢點走
幾多反美鬥士咪一鳩樣移民美國
入籍之後仲日日歌頌袓國(中國)
唱衰美國 唱完仲要報低收入避稅
攞低收入補助津貼
呢類人我見唔少

其實歷史已說明一切，華人幾時都要靠鬼佬，華人靠自己真係等食屎

范冰冰應該好清楚中國軍頭軟陽作戰能力

中國製造2025 又贏

中國人：從來冇話愛咩國，係話愛國咋嘛

視乎黨嘅需要

,hmm\6
p'g up
g[

侵侵應該將呢啲低端人口驅逐出境

大難臨頭各自飛啦。仲要呢D大陸整容雞

外國唔多都有小小嘅。
住支那咁耐仲要咁有錢，神早慢慢擺D擺D碎紙去外國啦。
冇60億都有6億。就算1億都夠過世啦。
以佢個朵下半世靜係賺海外華人市場都夠做

今日先俾人換角 唔好唔記得荷里活邊個不停投資

咁李冰冰呢
一個國外拍電影
一個國內拍電視劇
邊個好搵呢